10／27追究警暴遊行 下晝3點 尖沙嘴梳士巴利花園

聽日尖沙嘴一定要多人！
遊行要去！裝修要做！
社會如果唔繼續動盪，點樣畀到壓力政府？
幫手推行動post啊

以下為文宣圖

我都係周圍cap，希望大家畀貨

10／27追究警暴遊行 下晝3點 尖沙嘴梳士巴利花園
我要見到你！你！同埋你！！

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
解散警隊，刻不容緩

10／27追究警暴遊行 下晝3點 尖沙嘴梳士巴利花園

推推推

1029 沙田新城市中庭見
城大和你傾
無懼校方打壓

香港新一大！真CU打壓學術自由：「城大和你傾」轉場通知

推 聽日見

成個連登都唔係行動post屌你老母

推啊推啊

push

推

休息夠

個主辦tg話係和平集會喎

休息夠喇
聽日彌敦道見

上面有主辦tg
有問題可以問

推啊

推行動post

Push

推行動Post啦

唔好再講譚仔住啦，要講都星期一先啦，幫手推左行動先

行去邊

宗教遊行

要快d比多d外面既人知

———————————-
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴
11.2 SOS 百萬人維園集會

行動post

Tui

今次個主題 對家未必會放行

大家見機行事 唔好送頭

行動post又無人推

和理非？

up

上熱門啊

P牌推唔郁大家推多d行動po好嗎

又係時候推重要post啦喂
一切文宣 日程表 嚟緊活動 戰術 裝備 心態調整

推呀 唔係集會呀
裝修還拖呀

究竟係集會定遊行

推
屌你老母成個cc台都仲係講緊譚仔同又講返加泰
推返啲行動post
成個禮拜都講緊加泰同譚仔
唔好1027唔見人啊

tui

標題清晰

推
全力推 正經 行動post

休息夠喇
聽日要行街

Lm

推呀

tuu

tyu

警暴呀香港人受夠未呀？

出黎喇，3點見

和平集會呀，你想過主辦一棟呀？

等陣先
集會裝咩修

係集會呀喂